呢間良心公司請晒D國泰、港龍…

啲女

最後果條

Support

想去

G

邊度

可能係倫敦金

夜總會？

仲唔係雞

可能係保險

Push

Lol

似係

成班又要做雞又唔俾人話得
又睇唔起其他行業

係睇唔起同行，如果唔係應該好榮幸俾人話係G

樓豬一定係3毛分化撚

假嘅
空姐唔係飛雞

變咗走地雞

最後好白好滑

真係靚女齊哂㗎！噢~